路透：柯達7.65億美元貸款被擱置

路透社報道指，柯達早前獲美國政府批出的7.65億美元（約59.3億港元）貸款協議，已因為「有不法行為」而被擱置。本周較早時間，美國眾議院民主黨人已啟動一項對柯達公司獲貸款的調查，並要求從有份參與批出貸款的美國監管機構處獲得有關文件。柯達方面回應指，公司將進行內部調查，調查將由委託第三方「Akin Gump Strauss Hauer＆Feld LLP」進行。

由美國總統特朗普於2019年成立的美國國際發展金融公司（DFC）於上月28日與柯達簽署「戰略貸款」，向其批出7.65億美元貸款，使柯達轉型為原料藥生產商，並為政府供應原料藥與學名藥的戰略儲備。受惠於有關消息，柯達股價在7月27日開始上漲，在隨後兩個交易日內，由2美元一度飆升至60美元的高位，惟隨後股價急劇下跌，柯達首席執行官Jim Continenza就被質疑進行內幕交易。DFC於上周五於twitter發文指，最近有不法行為指控引起了人們的嚴重關注，並提到除非相關指控得以解決，否則將不會進行下一步貸款手續。

苦主區仲有冇位

終極bug錢大法

要做空軍了

酒呀

國家批貸款
執行官就圖利

不如查下 侵侵同柯達有咩關係啦

跌返落2蚊了

學埋中國D 19野

過山車

put 有無錢賺

$5x 接貨嘅巴打

而家14蚊
睇下聽日開巿跌到幾錢

係諗住遲啲升返唔肯走嗰班人先大鍋

上次邊個仆街開post 搞到咁多人接貨，懷疑佢同柯達有關

坐過呢架過山車好彩賺住走

撚狗咁撚
應該係班膠層散完貨
就同個散仔講cut得數啦

應該係呢個POST

屌
咪即係你黎

跌到溶斷

set 0.5入貨

美股咪又係有老千

Molamola

唔係好信仲有人渣住

屌

仲諗住佢落台先會查依家就黎料

Drop to zero

笑死我

之前仲有兒登仔話美國妖股都正氣啲

你點解到國家級造市都瀨野

果日真係笑死 兩秒熔一次

1.4

連燈仔:
60蚊接貨，
跌到30唔走，輸50%
跌到15唔走，輸50%
聽日開市。。。

條傻仔要坐幾多年

鳩估佢廿年前應該買唔小Kodak
跟住蟹足咁撚多年
今次玩完之後應該放晒了

停牌啦 兩邊食曬

super

妖中之霸

.....

14年試過37蚊，驚閪咩

仲未有人po果張gif圖

上次跌10%
以為起身有錢收
點知一打開隻put一齊跌

完美演繹咩係賊喊捉賊既attention seeker

撚狗咁撚

開唔成藥廠
執笠未？

咁撚樣都得好在無買

起碼斷返13次

含j 都唔掂囉 星期一會到幾錢

有個說法話蹤火犯鐘意返去犯罪現場

原來就係咁

一樣 之前20蚊張put升得少到

SEC查下啦喂，操控股價

隻put係升到4x果陣買入
而家跌到14蚊都無升
我真係唔適合玩股票

到到都有架啦 不過某個地方做完都唔洗負責任

開市沽爆對沖

跌撚到咩消息一早有 下星期最盡咪13蚊收

連登韮菜軍

玩吓啫

笑死

返1.5

真係撚狗

新手想問下點解冇升，係咪有段時間冇乜波幅

有無59高j苦主？

U 針I 針

巴打你成手蟹貨？

我估佢柯達D高層 可能由細識到大 (佢老豆背景)
諗住幫下柯達 點知

到底係民主黨撚侵侵？
定侵侵撚股民？

定還是侵侵自己賺完錢就走？

今翅屙突

一定爆升
同隻垃圾咖啡一樣

會唔會有人趁低吸納,侵侵之後話no problem升到上100蚊

驚接咗put 萬一到時無人trade
最後到時隻貨價又低又冇人要自己食咁樣?

denied

Don’t drop that duh da da

美股d call/put 勁多，唔識揀

食iv crush 呀
爆上去個日張put 太遠價
佢就算drop 返落去入唔返價都會比iv 食哂
所以呢d 講緊幾百%iv 既股票寧願short call 都唔好long put

落6蚊啦

沽空仲實際 put 容易比人夾價

正股日日贏

明哂依稀記得IV
之前仲成日當short call 同long put 同一樣野
可唔可以講多少少short call 會點

其實即係沽空張call
call 跌價short 個邊就可以食差價
相反張call 價錢不停升short 個邊就要硬食直到投降

iv 咁重要都唔記就落場玩
抵輸啦

我知short call
但點解呢個case short call 會好過long put?
利申冇玩呢啲, 不過我同意玩option 唔熟唔好玩

我short call左7.5
宜家驚驚地

1。超高iv維持冇可能維持得耐
2。價內short call已經食緊一大部份內在值＋iv，價一跌係50％咁食
3。就算佢價唔郁去到最後我一樣係食哂，唯一風險係繼續爆上100蚊

驚乜？5蚊見

short call會輸到破產。。

清楚風險short call都會幫到你賺錢
盲目認為short會破產係人云亦云

呢隻真係妖到仆街 合法搶錢
炒完消息又收你皮 純粹俾莊吸水

痴撚線

covered short 囉

covered short 玩kodk咪自損三千 credit spread 買佢跌算啦又安全

呢隻閪股30蚊都唔走真係抵死啦 炒到頂後有兩三日都有30-40蚊逃生門

笑左 佢叫你買左妖股先做 short call

個陣張put咩價入？
跌到14都冇升？
30號既40put 14-15蚊
依家都25
一張都賺1000鎂賺喎
賺得少過正股short姐 未至於平手掛

周一開市即上演極速歸0

真苦主區

準備撈底

會唔會有負數

唔會跌返去 2 蚊卦？

$2樓下 panic sell

跌番落2蚊 700%

重有人話坐妖股

可唔可以刷新
一日斷熔次數記錄？

0.14

巴打被撚

你囉

CLS 直插返2蚊

燈到

侵侵要炒股平日出個twitter已經得啦

十日前reddit 有user 已經發現有古怪

同好女朋友結婚錢輸哂

大大大大跌了

Molamola菲林mola

本身好似有申請到破產保護令
依家冇左筆loan
停牌都似

果班應該星期一開巿就跌到渣到冇得淨

原來發左場夢

間野接近破產
係因為筆loan同政府先有得炒
依家冇左筆loan，返返去破產狀態
2蚊？除牌都似啦

本身今日個人心情都麻麻地
睇到你呢個留言開心返哂

乜鳩

咁冇人渣邊個接貨？

苦主

係咪要執

點沽空唔用put?

沽空同put 都唔識分

美版半澤直樹

等數錢區巴打走咗貨之後
貸款重新發放

之前有班高追傻仔話睇過佢業務，諗住坐返幾年等佢升返

又PUT得

情況愈差愈升得

你入put 既時間IV 太高，當市場一冷靜左，even 個stock 既direction favour 你既option, 因為IV 縮得太快，導致你option 既extrinsic value 跌得快過你option 既 intrinsic value 既升幅。簡單啲IV 高既時候唔應該買option; IV 低既時候唔應該short option. KODA 仲係40蚊個陣你short call 應該會比較好，你可能會話風險太高，咁你就可以同時買一張遠價少少既call 做protection.

啲人naked short call 先會輸死姐，你衡量下風險，開等量既遠價long call 咪無事囉，係要賺到盡輸爆廠唔抵可憐

幾時去過60蚊

你本身有貨做Sc
頂多到時輸咗個升幅
naked short 先係大件事
到時升30% 你都要高位接貨畀人